聽完霖霖唱歌, 大家答應我一件事！

If we burn, CCP burn with us！

共黨不得好死, 聽日全力打支線做全民文宣, 務求星期日200萬人上街, 用最堅定嘅民意逼使Mitch McConnell歸邊通過人權法, 實行最大嘅報復

繼續查案, 慢慢等港共放啲CCTV出嚟搞亂連登熱門, 搵個真相先, 但是港共DOJ黑警就是唔蘇你啊

樓豬：我答應你

樓豬分身1號：我答應你

樓豬分身2號：我答應你

文宣唔應該係支線

黎咪黎

樓豬p牌帳號：我答應你

黎明從來不會天掉下來
而真相有可能早已石沉大海
但願以香港人之手逼迫中共提早解體
唯此可令知情者釋出真相

樓豬分身3號：我答應你

仆街我打錯字 是主線文宣啊

燒生今鋪靠你燈星期日百萬人啦

樓豬分身4號：我答應你

借刀港女

樓豬分身5號：我答應你

我答應你

ok